良毒擇蝗而棲 遠離蝗 保命至上

病毒係有智慧 專寄宿係蝗蟲身上

有蝗既地方 就會有病毒

天滅中共 天降大任於肺炎